pruebas de documentacion en readthedocs
se puede hacer una estructura especifica de este PDF, con el archivo Index.rst

## Análisis Inicial
Se determinara los puntos a entregar dentro del primer análisis que realizo Daniel Gutierrez a la USI

## Técnico


los requisitos del sistema para la compilación el SW (versiones especificas de gestión de paquetes y dependencias, SDKS y compiladores)
Las dependencias propias del proyecto, tanto externas como internas (orden de compilación de sub-modulos), configuración de ubicación de librerías dinamicas, etc.)
Pasos especificos para la compilación del código fuente, así como la ejecución de test unitarios en caso de que se requiera en el proyecto.
Licencia para el código
Licencia para la documentación de la herramienta.


## Funcional


SP antiguo (cosas que no funcionan dentro de este SP)
Cosas por las que se necesitaba hacer el cambio a un SP nuevo
SP nuevo


Se pondra la funcionalidad que se adopto nueva, para que la herramienta puediera cumplir con cada una de las funcioanes necesarias.


## Manual de usuario
Esta parte va dirigida directamente a los usuarios finales, que estarán haciendo uso de la herramienta final.
Dentro de esta parte debemos de documentar
* La funcionalidad de la Administración
* La funcionalidad para el usuario final
* La funcionalidad para el usuario final final